湖北連續3日0確診武漢肺炎

多謝中共提供笑話

在湖北，昨日再次沒新增確診。當日新增治癒出院病例703宗（武漢624例），現有確診病例6,287宗（武漢6,118宗），其中重症病例2,098宗（武漢2,062宗）。

湖北的累計治癒出院病例58,381宗（武漢41,389宗），累計死亡病例3,132宗（武漢2,498宗），累計確診病例67,800宗（武漢50,005宗）。新增疑似病例0宗（武漢0宗），現有疑似病例0宗（武漢0宗）。

親
這沒甚麼大不了
必要時還可減死亡人數呢

用下個腦自己思考啦

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

都死哂 又點增加確診

全部人唔比出街 傳播鏈會斷 所以無確診係唔出奇

屋企發病無人知

全部我餓撚死 緊係冇人染病

以我所知
有影片傳出武漢醫院仲好多人
但比當局壓住確診左都當冇

無檢驗，自然無確診

中國防疫做得好快手

武漢所有人都感染晒，所以冇得新增

屋企人都會被傳染 冚家死咗係屋企都冇人知就真

係無驗

咪就係要死既死 死唔去果d無事

負責檢驗同公佈果班中武漢肺炎死晒